+++
title = "YAML 更新"
description = "用 YAML 更新已创建的应用。不支持更新的选项：应用名称、组件名称、容器名称。"
weight = 2
+++

用 YAML 更新已创建的应用。不支持更新的选项：应用名称、组件名称、容器名称。 

**操作步骤**

1. 登录 DevOps 平台，进入业务视图后，在项目列表页面，单击一个 ***项目名称***，再单击 **应用**。

2. 在应用列表页面，单击要用 YAML 更新的 ***应用名称***。

3. 在应用详情页面，单击 **操作** > **YAML 更新**。

4. 在 **YAML 更新** 窗口，在 **YAML (读写)** 区域，输入更新的 YAML 内容。

5. 同时允许以下操作：

   - 单击 **导入**，选择已有的 YAML 文件内容作为编辑内容。

   - 单击 **导出**，将 YAML 导出保存成一个文件。
   
   - 单击 **恢复**，回退到上一次的编辑状态。

   - 单击 **清空**，清空所有编辑内容。

   - 单击 **查找**，在框中输入关键字，会自动匹配搜索结果，并支持前后搜索查看。

   - 单击 **复制**，复制编辑内容。

   - 单击 **日间** 或 **夜间** 模式，屏幕会自动调节成对应的查看模式。

   - 单击 **全屏**，全屏查看；单击 **退出全屏**，退出全屏模式。

   - 单击 **显示更新**，更新的 YAML 内容会以不同颜色显示。

6. 编辑好 YAML 内容后，单击 **更新**。